微辣呢兩條女好撚高質...

澳門youtuber, 近排多手睇佢地啲vlog, 又幾好睇

呢兩條女仲好撚高質, 估唔到澳門啲女靚到咁

咪撚玩啦大佬

你對眼盲?

如果高質asian chick vs 高質外國雞
大家點揀

家姐好正 不過兩姊妹有仔

表哥

你講tina都話
呢兩條 負皮ed

家姐

有冇家姐既ig

ig：puinam 好似係

微辣呢期d片成日唔知想點咁

雲吞叫埋雞 應該係雲吞自己既節目 唔關微辣事 ？

好撚高質？今世未見過女？

佢家姐係咪整過容

家姐叫普通貨色，個妹直頭唔掂，又冇波又豬

好撚過咩杜小喬 ah bee 波波果堆啦

屌你老母 樓主睇過田娜啲片未？

Yelo先正

家姐咁都唔高汁 連登仔平時食開咩?

佢地兩個啲反應好正

好過個堆都唔等於高質㗎

睇咗preview 冇㩒入去

樓主 我buy你
求ig

無波

普通過唔普通

喺連登，屌唔到嘅女，除咗喺雞之外，同時都係低質的…

前排見雞wing 佢地ig 好似r左去司徒果度

Tina勁正 廟細燈籠大

好想同家姐做愛

下爬有粒墨果個仲正 有冇人知咩名

金鐘仔笑人地個樣唔得

除左2條女靚

成段片唔知拍乜9

正過咩tina Doris 多多聲

妓女

樓主食開屎？

樓主你生活圈子入面識既女得呢堆？

個肥仔想點 以為自己好幽默？
樣衰仲要串柒柒 懶撚搞笑咁

春風路300 hj2Q 條j都損

樣麻麻地 但食得落

好正，兩姐妹都咁正

靚過名井南少少咁囉

人地澳門youtuber是但捉兩條女都屌打司徒夾帶班雞

yelo 最迷人，小包面，眼靚

你地平時屌開咩女？
已經算正
你地個個屌開港姐？

乜水嚟㗎

樓主啲taste真係
Btw 原來得7個

建議樓主出下街

呢句認同你

肥仔對波仲大過佢地

我撐你

一班辣殺。靠抄橋，上位

yelo同多多
微辣每條女都身材正 睇女多過睇豪dee

Tina>doris>>>>>>>>>>>>>>>樓主個兩件

Doris硬係有浸淫味

成日返大陸玩都唔知有咩好玩
望到都悶

真心點解微辣條條友都講野唔正咁

澳門人係禁

老夫都覺得正

左邊條女隻眼想分到幾開

真人好高 好大份

戇鳩

傻閪先咁講

咪又係

點解條條片都上大陸咁
係住大陸定真係特登坐咁耐車去？

勁撚樣衰

家姐好正

好正

好想知班連登仔既女咩樣 竟然話唔正

啲女麻麻都算
屌你條片咁撚多5P字
睇咗陣都廢撚事睇埋落去

睇左好多集 做咩佢地無端端講 「精神」

家姐好正喎 個妹就一般
但如果姊妹package咁玩
就真係無得頂

Doris

Tina靚女勁多

識玩
玩依d一定雙飛

樓主你盲撚左？
300都俾多

細妹正好多，有腳做運動性格又好似幾玩得 家姐feel高逗 都正

無奶幾靚都無用

澳門人唔知點解一睇就睇得出

家姐係唔錯 係個鼻差d

yelo先靚

話tina正啲人平時睇開屎？

二個分別就係有化眼妝同冇化既分別

家姐冇份又係一尻樣

Loop左幾下，成程似兩隻雞蟲／狗公拖住兩隻雞搵地方爆房咁

一般

打手?

身材正
個樣就

Tina下排啲牙打風咁
講嘢口音又難聽
仲有果個doris 屌你老母粒(墨)...
話佢地正真係平時食開屎

條片個家姐先係典型靚女

正解。

其實你知唔知咩叫好撚高質......

Tina

人地下面有粒墨你都知